黎樂民 習近平「再登基」，面對第二個一百年的三個重大問題

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授

黎樂民
習近平「再登基」，面對第二個一百年的三個重大問題 |
18Mar2021

Dr Ng Ming Tak, Victor
169K subscribers

技安Digest | 講者：黎樂民，中外比較研究會召集人，Slasher 達人

⭐️Patreon⭐️ :
Clubhouse id：@hklatp
MeWe:
嚟料：tomorrow.is.grace@gmail.com

今天是禮物 🎁 Living at the present.

#技安Digest #今天是禮物 #吳明德教授 #細說中南海 #中美貿易戰 #肥佬黎 #肥仔黎 #搏擊會 #洗腳唔抹 #洗多啲搵多啲